\vbox{
    \ifmini
        \section*{Man sagt \index{Man sagt}}\nopagebreak

        \setchords{d C d | d C F | g A C d A}
        \chorus{g d | A d | A d}

        \begin{enumerate}
            \item Man sagt | wir wolln | Zwölf Sterne | Wir bauen \\
                  Wir reiten | und wir leben | Wir haben unsre | nur der Mond
            \item Der Frühling | Wir machens | Verdammt! | Wir stehn nicht
            \item Versammelt | Mit Recht | Wir sind als | Wir wolln nicht
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S57 Man sagt\index{Man sagt}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Man s\chord{d}agt, im W\chord{C}inter ist es k\chord{d}alt und jeder M\chord{C}ensch wird einmal \chord{F}alt,\newline
                  wir w\chord{g}oll’n bei M\chord{A}utter E\chord{d}rde bleiben, \chord{A}ist es auch mal kalt.\newline
                  Zwölf St\chord{d}erne s\chord{C}ind auf euerm Sch\chord{d}ein. Sein Wert \chord{C}ist für uns wirklich kl\chord{F}ein.\newline
                  Wir b\chord{g}auen \chord{A}unsre \chord{d}Häuser selber, j\chord{A}edes stürzt mal ein. \newline
                  \newline
                  Wir r\chord{g}eiten oder laufen, unsre F\chord{d}elder sind nicht klein,\newline
                  und wir w\chord{A}issen selber wie er ist, der h\chord{d}elle Sonnenschein,\newline
                  und wir l\chord{A}eben selber weiter, weiter, w\chord{d}eiter.\newline
                  Wir h\chord{g}aben unsre eignen Lieder, \chord{d}eigene Gravur,\newline
                  pfeifen l\chord{g}ebensfroh auf eure Ehre, Tr\chord{d}eue, Pflicht und Schwur,\newline
                  nur der M\chord{g}ond ist unser einzig treuer L\chord{d}eiter.\newline
                  Unser H\chord{A}erz sei immer h\chord{d}eiter.

            \item Der F\akk{d}rühling b\akk{C}lüht, ihr Leut her\akk{d}aus.
                  Ein kleines Fe\akk{C}st in Saus und Br\akk{F}aus.\newline
                  Wir m\akk{g}achen’s s\akk{A}o, wie’s u\akk{d}ns gefällt und st\akk{A}erben niemals aus.\newline
                  Verd\akk{d}ammt! Ihr Sp\akk{C}ießer seid so g\akk{d}ut,
                  lasst uns in Fr\akk{C}ieden, nehmt den H\akk{F}ut!\newline
                  Wir st\akk{g}eh’n nicht l\akk{A}inks, nicht re\akk{d}chts, nicht l\akk{A}iberal, wir haben Mut.
                  \newline
                  Wir reiten oder laufen...

            \item Ver\akk{d}sammelt eu\akk{C}ch, ihr Leut, zu H\akk{d}auf,
                  ein jedes L\akk{C}and steht einmal au\akk{F}f.\newline
                  Mit R\akk{g}echt zu R\akk{A}echt, was r\akk{d}ichtig ist, \akk{A}185 Mann steht auf.\newline
                  Wir s\akk{d}ind, als kle\akk{C}ines Volk, verei\akk{d}nt,
                  ob Liebe, H\akk{C}ass, ob Lust, ob Str\akk{F}eit.\newline
                  Wir wo\akk{g}llen n\akk{A}icht die a\akk{d}lte Ordnung. H\akk{A}och die neue Zeit!
                  \newline
                  Wir reiten oder laufen...

                  \ath{Worte \& Weise: rökan (Robert Welti)}\newpage


        \end{enumerate}
    \fi
}
